連登有邊個emoji可以表達到->ｰ＿ｰ 表情

有冇？ ｰ＿ｰ

._____________________.

..-. ..- -.-. -.- -.-- --- ..-

懂標題

?

no la 係無知樣多啲

原來冇 突破盲點 ！

😑

屌

😑😑

似疑惑帶點唔耐煩 但未至於ｰ＿ｰ

==

=.=

😐？

一個thanks for sharing嘅樣